99年出世 又唔係90後 又唔係00後

99年享受唔到90嘅玩樂
又睇驗唔到97嘅時候
同00一齊成長但又唔係00後
有冇人有同感

樓主1999

姐係唔會玩到紅白機 街覇嗰啲

92都無玩過紅白機呀